警方稱暫緩派員出外訓練 不評論謝振中培訓是否受影響

上大灣區咪得囉

Send mail 話唔撚會去先啦

上大灣區學解放軍射春袋
學以致用

推

我飛佢先

洗唔洗我地幫佢sd

去完返嚟都冇學以致用
去嚟把撚咩

暫緩

去伊斯蘭國做番自己啦

去伊朗培訓囉